被分一個月了，以為會好d

早幾日個心好似好左d , 以為已經走出左，但今晚又突然諗到佢，個心又開始痛，仲痛過啱啱分開個陣。
好辛苦，成日見到佢online , 諗緊佢同邊個傾，試過忍住唔睇，但最後都係忍唔到

加油！YNWA